title: 'Schommelend Toerental'
page_content:
  -
    type: white_background
    rich_content:
      -
        type: text
        text: |
          <h1><strong>Schommelend toerental Automaat</strong>&nbsp;</h1><p>Een schommelend toerental is vervelend. De auto rijdt wel,
          maar je hebt het gevoel dat er iets niet klopt en dat werkt op je zenuwen. En
          net zoals bij heel veel storingen in een auto zijn er verschillende oorzaken te
          noemen van een schommelend toerental.&nbsp;</p><h2><strong>Check de ontsteking</strong></h2><p>Vaak heeft het te maken met de ontsteking. Vervangen van
          alle ontstekingsdelen (bougies, bougiekabels, bobine, rotor en verdelerkap) kan
          dan helpen. Andere veelvoorkomende oorzaken van een schommelend toerental zijn
          vervuiling van het gasklephuis, een lekke uitlaat of juist een lek in het
          inlaatgedeelte.&nbsp;</p><h2><strong>Vervuiling in de automatische transmissie</strong></h2><p>Wat veel autorijders echter niet weten is dat een
          schommelend toerental ook kan worden veroorzaakt door vervuiling in de automatische transmissie. Zelfs bij een koude motor en bij rustig rijgedrag is dit het geval. Het komt
          doordat de ATF-olie in de transmissie is verouderd of vervuild waardoor het
          systeem niet meer optimaal wordt gesmeerd.&nbsp;</p><h3><strong>Problemen verhelpen en voorkomen met spoelen</strong></h3><p><a href="{{ link:644780c6-677c-445a-bde9-5600aae8527e }}">Spoelen van de transmissie</a> kan het probleem verhelpen en
          bovendien problemen in de toekomst voorkomen. Bij Transtune pakken we het
          spoelen van de transmissie van uw auto grondig aan. Dit doen we volgens de
          Powerflush-methode. Hierbij verversen we niet alleen de olie in de automaatbak
          maar in het hele systeem. Dus ook de koppelomvormer en leidingen worden
          gereinigd en voorzien van originele transmissieolie.&nbsp;</p><h3><strong>Alle originele olie op voorraad</strong></h3><p>Bij Transtune hebben we elk type olie in grote hoeveelheden
          op voorraad (totaal meer dan 5.000 liter). Dus ook voor úw auto hebben we zeker
          de juiste olie in huis en kunt u snel geholpen worden. Heeft uw auto last van
          een schommelend toerental? Neem dan contact op voor meer informatie over de
          oplossingen van Transtune.</p>
hero-img: /assets/img/img_1348.jpg
banner_size: is-medium
subtitle: 'Heeft u last van een schommelend toerental?'
has_cta: true
cta_title: 'Vul de infobox in met uw gegevens en bekijk uw opties'
cta_subtitle: 'OF MAIL NAAR INFO@TRANSTUNE.NL'
cta_link: de627bca-7595-429e-9b41-ad58703916d7
cta_text: Contact
is_hidden: false
seo:
  title: 'Schommelend toerental? Transtune lost uw automaat probleem op!'
  description: 'Transtune is uw specialist voor de automaat problemen voor alle type auto''s. Eerlijk en betrouwbaar!'
fieldset: default
id: b51221fe-7dc8-41d4-bb65-49792c67e76e
